成日話通識教育令人激進既人可唔可以進步下？

成日口口聲聲話通識教育令學生變左乜乜物物既人好應該進步下
唔係下下鐘都因為其他人既原因而令人改變 變得激進

如果死都要賴教學上令學生改變 我會話俾佢聽 係小學既常識科令年輕一代與早一至兩代人有好大既價值觀差距

因為小學一年級起（我當時讀係呢個時間）
我地學既係香港
一國兩制 三權分立 港人自港 高度自活
亦係呢16個字令我地變得思考唔同左
因為呢16個字組成左我地呢一代很大部份人既核心價值 所以每次睇到香港被矮化 以上各字被損害 我地既反應往往係最大 因為從小開始 我地就知道呢16個字係香港既基石之一

其實通識教育係好成功 只係佢既成功係某d人眼中變得危險 因為好多人由唔識思考變成識得思考

縱使係被迫要諗係因為要考試 通識教育教左一套思考既方法俾我地 同時亦指出左 凡事要聽兩面 講兩面既說話先會內容完整從而得到人既支持

我讀既中學有自行開辦德育及公民教育 但絕對冇教我地公民抗命 而係教左好多社會責任 「有權利 有義務」
亦都有搞國民教育 仲年年都大搞同根同心國內交流計劃
通識教育教我地既係critical thinking
諗野要諗兩邊 試下由各個持份者出發 平衡各派利益 邊d會利大於弊 仲有好多大topic 包括左公共衛生 太多野不能盡錄 而絕對冇教過我地反叛 冇教我地唔愛國

下下鐘都搵野黎賴 試圖轉移視線 亂扣帽子 貼標籤 完全無助於改變現況
真係好希望可以痛定思痛 諗下點完結個矛盾 而唔係某d大人物講乜野就執人口水尾

我嗰個年代冇講咁多政治嘢，我主要係聽metal、Hardcore或者Punk Rock呢啲音樂啟法思想，因為通常啲內容係同社會、政治、世界等有關。

仲有現時資訊極發達，接觸渠道多咗好多，都係一個因素。

姓懶

所以中共人口多唔係冇原因